救命，醫生請入，我隻耳乜事?

星期四訓醒就隻耳無啦啦塞左咁，有脹住既感覺
然後耳嗚，時好時壞，一日嗚一日唔嗚咁
最痛苦係聽人講野果陣D聲音好似會擴大左咁，好刺耳好痛
搵普通家庭醫生睇過耳道好乾淨，搵唔到原因
到底乜事?

急症室？

去睇專科
盡快

醫生邊有咁得閒上連登
睇耳鼻喉科or急症啦

約左星期三睇
會唔會係突發性失聰?好驚

會唔會有可能係中耳炎
利申 尻估

但醫生照過鏡睇耳膜話無事

暫時聽力無問題
聽到既野同令一隻耳差唔多

之前都試過 係耳屎塞住左
滴左油都唔得 最後去專科吸左舊耳屎出黎即刻通曬

呢兩日盡量避免大動作啦
有冇覺得暈嗰啲？
希望你冇事啦

我都試過屌
個陣塞到隻耳直頭聽力下降80%又耳鳴，入急症照隻耳但又咩事都沒，開佐隻耳藥水滴三兩日先沒事

無耳屎

無暈...

星期四到依家寧願仲上連登問都唔睇醫生聾都抵你啦

睇唔兩個普通科都唔知乜事
唔知去唔去急症好

耳得一對你覺得忍到咪得
睇完一個gp都唔得就應該盡快睇ent啦。。

你冇事

去咗急症未?

快撚啲去急症啦

試過 兩個月後有日無啦啦通返

聽日睇專科了
好擔心

500蚊旺角清耳仔